一人一款90後兒時玩具

數碼暴龍機
哈姆太郎公仔
他媽哥池

仲有冇

奇多圈

搖搖

雖然簡體字
粗粗地用住先
有冇人玩過 好撚嘈

第一眼以為係domdom

無玩過

有磁力嘅微星小超人

爆旋陀螺無人講？

彈珠人！

釣魚機!!!

Play-doh

呢個正

果d商場仔彈彈波機定唔知抽獎機抽到
玩到整親

同細佬每人分幾盒
專鍾意將佢幾隻色撈埋

細個最鐘意除曬表妹堆barbie 嘅衫

回憶!!!!!!!!!

臭屁彈

毒撚成日自己玩 次次玩到第三四關就玩唔到落去

呢啲月經post其實開黎冇乜意思
Google一下就有大把回憶

同你個留言一樣冇乜意思

嘩睇完先記得自己細個有兩隻呢啲野

我係麥嘜公仔

點玩的

示範下點玩

自己條J 玩咁耐都唔厭

由細玩到大

好經典

爆旋陀螺

聽講而家變咗射樽蓋

我d搖搖同陀螺9成都係流野

手拉bb彈槍

而家啲細路係咪唔多玩？

響炮，一盒白色細細粒嘅

釣魚機
同埋有部機係要不停咁撳掣將啲圈圈套入水入面一支桿到
有冇人知係咩機 我唔知佢叫咩名

Gameboy冇人講？

叫沙炮呀麻

唔同叫法姐

成撚日抽中巴黎

失驚無神係人腳邊掉一粒

細個冇錢玩培樂多好似有隻代替品平啲？

呢套係第二代，廿八隻重有香港、中國等等

而家應該畀國安當分裂國家罪論處

神操機

有無人玩過臭彈
拍一拍佢會澎漲 轉頭爆開好臭

我記得有曲奇餅

細個我家姐逼我同佢玩

百獸王

三集都冇人講

頁*

呢個應該80後多少少

以前我都有幾個，呀媽仲要買咗個嗰啲膠既“戰場”兩隻係到鬥撞

狗： 藏有攻擊性武器，仿製槍械

呢個點玩的

仲有冇人記得寵物小精靈變身貼紙

會俾狗拉彷制槍械 攻擊性武器

以前有隻零食有送

水套圈 water ring toss

細個屋企有成套😎

仲有痕粉

拿佢都話係九十後回憶

我得一架咋
仲要係開倉特價呀媽先肯買

臭到仆街 仲要拎報紙玩方便掉

其實套野都幾好睇

仲未生鏽

砂炮，而家應該無左

好記得自己係蓄唔齊

盲？

網上圖片 自己嗰啲一早掉晒

貼你啲遊戲王卡喺度，可能會有人同你玩呢

遊戲同玩具好似又唔同

你係大雄？

我兩個表弟10後都仲玩緊

記得射中女miss哭

幾富貴

真係回憶
我仲記得有隻西遊記嘅game
好鬼死難玩
唔記得名lu

捉鬼仲有陰陽大戰機

阿波羅買 好似5蚊雞
兩盒野 一盒貼紙 另外有6粒咖啡糖 好難食

戈陣操足一個暑假

以前麥當勞浩園餐 送一盒、
癡落屋企牆到 俾老母打到仆街

左上右下好難買到

整貼紙機

部機你嘅？Keep得好好

數碼港最近擺左呢d舊遊戲機做展覽仲有gameboy psp nds之類

2020。聖誕節他們尚未回來#SAVE12HKYOUTH

點自己玩

原來係咁
嗰個年代用嘅物料時間耐咗好易變黃
相入面呢部咁靚仔睇到我流晒口水

穿喺手指到 擺喺大髀到 再撩返上嚟 穿喺手指到 不停loop

見到已經覺得好臭。個頭開始痛

暴龍機同他媽哥治都係80後喎

細個唔食d糖淨要貼紙
出過夢夢同超夢夢

好多80後野
利申80 後九成都玩過

Powerstone

玩過好好玩

被佢射到好撚痛

淘寶不了

會聞到上癮

用指尖(唧)個圈邊
疊左上去就可以食左下面果隻
ps：唔知仲有無其他玩法

數碼暴龍第一代係2001年出

望到都覺得痛呀屌

On9 第一代元祖暴龍機1997年10月出，冇料扮四條

火花鐵

正啊 我個部記得係紅色

動樂gundam seed 磁貼

真係好撚型

會成日玩到痴咗上天花板

釣魚機
類似暴龍機既坦克

呢個好好玩

由細玩到細至真

我都有！

好似一盒係糖一盒係貼紙
係百佳見過貼紙個盒全部開哂

屌食魷魚絲就係為咗呢啲章 細個好鍾意儲 個章啲邊有寫hp 同埋攻擊力 一人打一隻出嚟同人對打好正

試過吹完個波漏氣，我將佢整返成一粒野，呀又突然想聞下咩味，一索入左鼻哥窿，好彩識呻返出嚟

岩岩拉左兩個13歲，以後氣槍舖可以收皮

我有玩過 霸王卡！

屌你
細個得一大堆火車
水唔到老母買個基地

白虎嫩穴

再生俠

CrazyTaxi

用硬碌鳩玩

激鬥戰車 學主角用華光耀劍鋒
掉爛左架車 喊到仆街

諗起我部GBA
細個戇鳩鳩為咗買本20蚊coco
當撚左部GBA 100蚊

呢個有印象

蓄齊兩套

有冇人玩過電子釣魚機？

我有

細個SPI書包有塊類似野

放係人地屋企入門前嘅地氈底。

管有爆炸品

早幾日先機揾下有冇得買

我當年仲有埋佢部遊戲機基地 可以變飛機

套嘢叫咩名 印象中係coco睇過

南斯拉夫

有次用張20蚊買幾包為咗個玩具

小學嗰陣我將佢地放入水樽到養
俾老母屌到仆街

想買返但貴到high high

90囉，咁90年代尾出世就無得好講

係吉之島買過套set 水樽型基地 個人係外星人樣
我記得仲有個杯麵型直升機

哈姆太郎麻雀細個好鍾意玩

仆街呢粒嘢仲係櫃入面

紅色嗰隻仲係度

好撚型

東南西北

左邊係咪水印紋身

好似見過但冇玩過，其實點玩

記得啊 細個拎黎貼係Gameboy 同 gba個機身度

紅色好似係隊長嚟
仲有錄音帶電單車

小學小食部有售

嗰陣扭都係5蚊

早期買帶 後期用floppy

一隻game 要讀4隻先 load 到game

見到呢個真係滿有回憶，當年放假，去朋友屋企玩，一齊去玩具鋪抄驚，順便去ok買熱狗食、去7-11買思樂冰飲，再返去打機打餐飽，果個時代幾咁美好

仲有察膠碎

神奇水馬騮

我都你屋企叫同學黎打 仲要用房部14 inch 電視

整蠱專家開工咁款

正 年尾就係要回憶下

日本軍棋

我抽到勁多哥瑪獸

細個老豆同我diy整，
好似係用膠樽蓋黎整

仲有hello kitty 版 / 大口仔

掌心雷

我諗上面果d好多90後未見過

前年去大阪係電電城個雜貨位見到300円一部

呢粒經典 細個拎落樓下公園同人對戰

我都有玩過 我怕蜘蛛 但唔怕金絲貓

有無人記得呢個麥當勞玩具
當年咩都砌得出嚟

尼隻貴野黎，當年羅素賣$10果陣佢要$100

我仲有玩緊

以前扭蛋機有舊膠好似安全套咁
一屈佢 佢會彈起 有冇巴打知咩黎

係呀，真係玩過先知

當年畀呢舊野𠝹到隻腳 今日仲有疤痕

細個玩天線得得b
隻公仔識唱歌

爆旋婆婆

唔係$89.9咩

下面加粒釘 再轉

我小學有同班同學都試過

以前好最平果陣幾廿蚊可以抄好多GAME
但好多都LOAD唔到或者要LOAD好多次先LOAD到
到而家都唔知咩事
係比人呃左定讀碟部野有問題

當時一出我就扭左屋企人買

屌你 依舊野危險到爆 你拉果陣佢係你面前 細個有一次拉拉下佢爆左 打中我塊面 好在冇打中眼

屋企仲有

超人襟章

通常學校旅行去d咩度假村無野買就會買呢d

依家睇翻都覺部機型
除咗暴龍機仲記得有洛克人同龍王傳說

式神機

細個係咁刷屋企既鐵床腳

迷你戰友身高五寸

玩具

係咪coco送? 我有一張書籤

運動飲品啊

[
一堆換衫貼紙

好似叫神操機

佢地都有幾個90後

有錢仔

呢舊野其實點玩 細個諗左好耐

用幾多個腎換返黎

係鑊度玩都好正 落唔到底就停曬

隻味臭得黎又想聞

我有啊 唔記得點得返黎

95都冇見過呢樣嘢賣

哇，我都有盒武將瘋雲錄

森永呀，食玩嚟，有朱古力又有張貼紙咁

有無人記得一隻扭蛋
係一粒軟膠黎
半圓形
反起佢放係地下一陣會彈起

我用姆指同食指合埋
食左下面果隻就可以贏咗拎咗對面果隻奇多

坦克果部幾好玩，玩同學果部

我90戈陣時成日見到啵

呢個玩意叫咩名
小學見啲女成日玩

我知～～大約五蚊size嘅半球體嚟，軟膠做嘅。屈到反轉放地下，佢就會自己向上彈。

細個同家姐玩試過吸落個人中位，吸嘅時候唔知，好開心，忟落嚟嘅時侯先知吸到個人中瘀咗一撻。

喊住同媽講唔要返學，因為好撚醜樣。

呢款正呀！Z高達可變成戰機狀態！以前隔離屋個朋友仔有。

點玩㗎

媽咪快啲買俾我
我要依個瑤瑤

點逼法

小心唔好食咗落肚

Boom Boom 連豬人

係咪唔俾人回憶下童年

我係話：嘩！呢個係最新出嘅至尊龍球呀！如果我有就好喇

我都有

正

成日玩到痴哂塵

應該係叫水機
雖然唔係遊戲機但係會㩒上癮

屋企都有

仲有個醫療主題

重有個世界各地怪物傳說主題~~

攞嚟彈
啲魷魚絲好好味
擺咗落個袋仔度儲到生銹

究竟可以有幾多種玩法

流星鎚

Rich

我㩒我㩒

我係同fd係枱玩
回合制彈對面落街

得意

我都記得好似有依樣嘢

講起渡假村點可以冇佢

我都試過，好L痛，不過無可否認，呢樣野好好玩，用嚟介紙

到依家仲記得幼稚園嗰陣我個同學玩唔玩變身貼紙 嗰陣心諗咩嚟

百變小櫻magic咭

有，記得，啲同學嗰陣小息拎出嚟玩周圍彈，係幾過癮

記得好似一蚊一抽

次次痴咗喺天花板就要叫daddy幫手

yes！仲會買埋‘竹青廷’
*唔知係咪咁叫

我試過學入面個劇情
整爛曬d齒輪

我細過有買過
但唔知點玩

搵到圖喇

我收埋左好多粒
依家仲係到

印象中黑人牙膏好似出過batman版玩具

我見個個月都人開D內容一樣

依家經過奇趣天地仲有細路仔玩

以前細個日日落去樓下條大跑道挑機撞飛人地架車好爽

當年7仔回多啦A夢印仔 我個陣草左成盒 但係搬屋個陣DUM晒

細個好中意回憶岀哂黎

細個都擁有過 但係完全唔識玩

有冇飲到啲水先？

玩到一pat pat仲要乜色都溝埋一齊變咗屎綠色

gameboy, nds, psp

我想知有一隻數碼暴龍機
有塊野油黑佢可以加速
想問問呢部野係數碼暴龍邊一代出現?

個陣成日買
未食會剪爛左個杯先

屌係喎仲有呢粒condom

猩猩先玩

最搞笑有班柒頭迷啲猩猩

我屋企而家仲有...連基地媽媽好錫我

係咪雪糕

1.5

紙戰機
同高達磁貼一樣玩法

飛機杯

呢隻鱷魚輕輕禁落隻牙可以feel到實唔實 實就會咬 少少鬆就冇事

哇有呀，叫咩瘋人醫院

呢期興返，金魚街有幾間有賣

咩黎

求示範片

四驅車呀哥果部好型

我記得奇多圏之後好似仲出過一種叫天族嘅嘢

我幫阿妹果d剪髮

以前都有一套勁靚 宜加唔見晒😭

好貴然後用釘書機釘車底會彈遠d

到依家都唔知入面係乜

蝦嘅一種 google有圖

仲以為係乜9蟲蟲

有隻豹定老虎
食零食到死 同人交換

巴打你就好
我細個買咗
返到屋企先知原來買咗隻變唔到型既

水動樂..

其實大廠出個d playdoh係無毒食用無害的
食死人既話外國人仲唔告到間廠執咩
大陸出個d就難講

仲有高達

呢隻古董嚟

巴打 睇黎我地生於同一年代
Btw 乜鳩野黎？好想要返粒 我個粒黃色咖！

極難食

以前係d 屋邨士多賣老翻8蚊隻
正版要成40蚊隻

奇趣杯？

細細個好想買但係無錢

係呀

依家冇了

個個月都有懷舊玩具post 然後暴龍機爆旋陀螺咁熱門都要攞出黎講方死人唔知咁 反而有d非卡通玩具真係唔講都唔記得好高質 以前d玩具真係有創意係拎黎一齊玩 唔只係賣模型

我地仲有搞活動添

戰棋game
會變神獸？

有冇人記得有隻日本朱古力威化餅，入面有啲卡通怪獸卡，個時同補習社啲人一齊儲

超星神

老翻勁過正版

屌你老未 中哂d回憶
但我回想起一件慘事
小學時成日小息同同學玩，有一日突然有個同學問我有冇帶番學，我話有，之後佢無啦啦叫老師來沒收哂我全部。原來係前一日我sick leave，而老師宣布唔比帶番學。
個同學明明知我sick leave 都冇同我講，個老師又on99 唔聽我講我冇番學唔知
之後搬屋轉校了....

如果你係呢位同學睇到，我想同你相認番，希望你變番個對朋友有交帶既人

我仲有好多

細過屋企窮無錢買
成日過隔離到痴機打

算唔算係最多人買過儲過但完全唔知點玩既經典代表

之後仲出埋d印仔電筒

花繩？
大雄係咁叫

YouTube 睇人仲玩緊

而家又係好貴

three two one go shoot

個時每次考完試都可以去aeon買一部

5$成日扭有好多隻

曉好撚柒型我得十塊左右

而家睇返 除咗barbie 娃娃
其他都係男仔玩

係咪呀上網睇都好貴

細個有犬吠牙而家好撚貴

有一部但其實唔係幾識玩

以前有啲1蚊扭蛋既飛機，坦克，同直升機，仲有好似係5毫子一次可以扭好多隻出來既單色動物膠仔，有無巴打記得或有圖，好懷念

金c貓

係咪好似toy story嗰啲兵人公仔咁

細個喺支國買過係假，入面可能真係沙嚟

我個陣係玩打橫個隻 都好好笑

相信唔少狗都玩氣槍

細個時老豆教整過一次

有咋狗應該都會玩
同埋好似有咋槍鋪做外國生意

而家升到幾錢？我細個去開嗰間賣個半銀錢隻

諗返起真係悶到抽筋，尤其是for我依啲毒撚

好似有兩個，應該dump咗了

張相而家影？keep得幾好，我嗰啲拆完之後dump曬

係呱

小學時嘅橡筋跳繩

豐年蝦

有小小似，都好細隻

舞動超速龍球 變做手中狂獸

之前經過深水埗 買左隻留念
好似都$10-$15

我以前都有白色果部 真係好鬼型

嘩，升到咁貴喇，係咪重係臺灣造？

紅豆味最正

係咪講緊 爆走戰記
應該係渣古嚟

嘩屌當年細個日日係度撚紅色個隻
而家都仲係度
充滿回憶

細個成日玩

有無人玩過, 痴去牆會一格一格慢慢爬落地

咩黎

90年 未見過

有冇人玩過一部係對住光源就可以睇超人劇照既機仔 可以㩒一下去下一張相

小雙俠

我記得沛力特送

$2包 超人魷魚絲

來吉卡

唔小心射左出去比訓導入黎罰成班。結果奇哥一個幫成班頂左。

利申奇哥無玩。

好媽媽

當年D抄game舖算無本生利

原來已經$2一張

有冇人買咗架大火車

韓國奇多裡面有類似既野

omg、我有啊。只識玩兩招
喺地下碌然後接返

廢柴

同學仔有錢買
我冇

數碼劍神機

我果個係實習miss
成班男仔一齊玩，啲女仔坐定定睇我地玩

瑪利奧初版 細個成日打 獅子 海馬 死幾次又要由第一關重打
仲有蜘蛛俠 勁好玩

肥婆 金花 老篤 紅孩兒老豆嗰代已經玩，唔係太算90後

到而家都仲記得點摺

仲有得買架

以前去圍村地方一定有得買
而家應該無啦

老翻舊鐵唔掂
試過抽到隻正版同人地老翻打
老翻舊鐵打碎左

我舊時用褲頭鈕嗰4粒窿穿繩玩，利申90後

痴痴下吸晒d塵就完

扮導彈發射

有叮噹

十幾年前興過下
有老翻

以前好鐘意食奇趣杯

上堂會揸實隔離女同學呢隻公仔等佢變色

黃埔美斯(曼城)真係好搞笑

綠色

一世難忘，人生污點。
人中有一個紫色嘅圓形。
我仲記得老母當年笑住嚟鬧我地玩到咁⋯

點解南斯拉夫成個阿拉丁咁

高達磁石貼 為左果舊野 日日飲屎水
果陣去7仔周不時有D細路靜雞雞偷左果舊磁貼

我都有玩過

入嚟就係想講呢個

好撚仆街。呢啲大個一定做二五仔

細個好鐘意綠茶犬

入邊冇著衫

btw, 有南斯拉夫，都真係幾耐之前嘅事

去睇醫生前，成日玩

仲要係異型高猩猩

舊時我屋企用個百佳精明眼袋住

我隔離同學都有 嗰陣覺得好恐怖得個頭

都唔係好耐，廿年前啫

冇記錯，96年左右。

以前有隻公仔個樣成隻腦魔咁可以拉佢改變形狀
入面全部粉嚟 一拉爆就玩到周地粉
有冇人知我講乜

哦,原來係指 FR Yugoslavia？

我重以為係舊嗰個

細個帶出街玩癡喺酒樓個櫈腳到
飲完茶唔記得攞翻
咁就無咗

上網搵，得呢張最清

冇人玩咩

有冇人試過玩個招雷霆萬鈞，失手Fing爆左個燈膽，俾人屌到冚家鏟

hot wheels 變形車仔？ 好似重有兩件喺度

贏咗可以攞人哋嗰塊

摺飲管花

硬幣魔術盒
放個硬幣入去閂埋再開翻會唔見咗個硬幣

真係想知係我死前會唔會出到隻類似既GAME
Spawn真係好撚好玩

我成日打中自己鎖骨，痛死但都繼續練

我都係類似，冇記錯係最勁最貴既級數？

慘

笑死 記得雷霆萬鈞係lv 10

我記得射程好短

個miss唔會係教普通話呀？

童年陰影就咪鬼題啦

以前呢部俄羅斯都攞嚟煲

記得埃及好撚勁

三國呢盒野我仲係度
宜家到同我個仔玩

小學玩到俾老師罰

Bio2, Veronica, 莎木12, Space Channel 5, Jet Set Radio, Sonic, 櫻大戰2, Sonic, 連邦對自護, 斑鳩, The House of the Dead 2, KOF 98,99, Phantasy Star online, 創造球會, Dynamite 刑事2, Zombie Revenge, Crazy Taxi, Soul Calibur....全部都好玩到黐線

滑雪game
Toy story game
哈利波特game
仲有個日本出嘅模擬人生嘅game都好好玩

數碼暴龍機細個真係一玩就玩一個月

啲畫畫得好靚 張貼紙正方形既？

有去過比賽

明明係00後 但係都玩過大部份

以前有佢個兩部大機械人，好撚型

剩係記得有隻叫雷克斯
真係好懷念

好記得細個出街食飯果時帶埋呢舊嘢fing 黎 fing去，之後fing到隔離啊叔

利申 細個用$2扭出黎

呢個冇人唔識啦掛

細個男仔嘅 航空母艦

我仲要撞啱係買咗 高達Seed 版，真係好L正

有

我都有
但係唔見咗好多粒

用堆軟膠條駁個過山車出黎 跟住落粒波等佢碌落去
唔記得叫咩名 小學成日玩

依家啲比賽搖搖好多都係100蚊

原來有名

我都有咁樣玩過 細個真係好戇鳩

舊擦膠中間鑽個窿 咬斷個鉛筆尖塞落中間 轉得勁快

記得攞過嚟扮機關槍 刨筆嗰個位透明嗰塊野可以彈出嚟扮瞄準 試過俾老師見到然後收鳩左個筆盒

以前淨係夠錢買花園街A貨 不過好勁 撞撚到屋企地板花晒

呢部係一代 我玩嗰陣時係二代 好撚好玩 但係要成日睇住幾時有怪出 仲可以同人對打好正

10後都玩緊

天下太平算唔算？

係呀，好似係貼紙黎

直豎拇指，川島和津實

帶狗散步
放狗咬人

唔係
橫行 好似mario咁上下

戰棋果隻自好玩，最有印象召喚神九天雷帝，有齊咁多屬性，勁到

巴打有錢仔
Hot wheels以前好撚貴 仲要無得一架買
而家去玩具反斗城有一件件賣都要$30-40

唔好相認

跳大海？

仲有呢啲細個成日黐上天花板 舊嘢甩色俾老母鬧

我記得係自己儲咗成年利事加零用再乞老豆老母找埋啲尾數先買到跟住一套就玩咗好多年

個時好似叫力，我記得每日放學都會買一支飲到想嘔都繼續買

仲記得如果唔小心疊起咗，只要整反對面個章都當贏

陰陽大戰記
白虎機

係咪覺得自己好撚幽默

奇趣杯！細個超鐘意！

play-doh外國賣好平
香港代理食水深

exactly有個

赤之魔法書對戰機
俾我老母笑我睇聖經

小學成日去冒險樂園玩甲蟲王者
儲卡儲到要買本儲卡嘅書
然後返學同同學交換

我有杯麵直升機
機體可以收係個杯麵入面
仲有每隻角色都部車（？）
模型黎 好正

而家奇趣天地仲有得賣
跌晒價

我果陣仲有渣巴士

個陣時文具鋪好多假野

窮撚之選

無power stone

上面好多人講左

龍珠閃卡(有戰鬥力數字個款)

好撚好玩
好似機鋪仲有得玩，我記得中環有

：我個防護罩無敵架

：我架機有核彈可以一下射爆你

我：..............

有冇人記得佢地
套野又好睇，我都買左好多隻

冇咗個蓋好真實

個時有個小學同學話黑色彈得最勁 跟住係咁扭 扭極都無dklm 玩左我兩百蚊 個時好似一兩蚊粒

青蛙青蛙跳

痴痴人仔/蜘蛛
Dum上天花都唔識跌翻落嚟嗰種

有米

記得以前佢有部好似PS2 定PS3咁既物體 可以變做架戰機
仲有個百事crossover 都好正

終於搵到圖 雖然殘體字

得機戰好玩

雙鑽定雙星

親戚比咗完整一套我，以為一套咁送嘅贈品，原來要蓄

睇依個po睇到好想喊

呢套叫咩名?
記得細個覺得好型有買
記得D手腳連接位好似係D磁石咁吸住

以前要返大陸先比玩上面個掉pop pop

機甲小寶

最後小學唔比玩，話有賭博成份，明明就係技術黎

佢個邊位係斜，向下壓會彈前，自己控制力度，可以控制到彈前幾多同幾高，大家輪住行，每人一次，自己個圈壓住人就贏，可以拎走人地個圈，個時係學校贏左百幾個

獨眼高達g gen 都好玩

仲有隻2d 高達過關，可以用nu 又可以用mark II 呢d

爽

仲有隻數碼暴龍食珠又係好好玩

90尾？

Hello Kitty啲迷你屋細個好鍾意玩
印象屋企都有五六盒
細個跟老豆老母去飲茶就攞一盒去玩
加本兒童快報就一個上晝
朋友嚟屋企玩果陣仲會幾盒砌埋做一個小城市
好耐無玩過呢啲玩具睇呢個post好有回憶